認真 偷影腳犯唔犯法

唔犯法你會做d咩

你企係到令人不安都已經犯法

你試下咪知道
利申 應該唔犯法

唔犯罪，但猶太人會告你遊盪罪

電視都成日係街影腳啦

淫蕩罪

真？

尤其財經新聞，起中環抄底，睇到鳩都硬

你起度鳩吹話聽日做大茶飯，
猶太人都告鳩你，不誠實使用電腦啦

送多條不誠實使用電腦罪俾你

唔貼圖就犯